去日本唔好幫襯華記茶餐廳 日本

人在日本，靠網上視頻指指點點，請大家旅日時唔好幫襯

視頻